點做可以令公司即時放人唔使俾代通知金

同事有新offer
要早啲離職
部門主管ok
但人事部唔肯

申請破產

你幫佢俾

一係博炒囉

唔夠扣

HR 唔答應係好正常
無其他方法

除非你做衰自己 逼公司炒你
但無謂做到咁
好黎好去

少少錢自己補啦

同hr 的人啪啪啪

你同事
做人咪咁濕鳩啦
你即時走嘅代價咪就係代通知金
你嗰份代通知根本彌補唔到其他要幫你執手尾嘅同事
而家竟然連代通知金都想慳

關時事台 咩事 而唔係落去上班台問?

同埋搵新工又要話即刻走得
結果宜家唔走得仲想唔比錢 lam到盡

病假

試過直接補錢走人 依家冇後悔到

你同事關你撚事

叫你新公司畀囉

剩返嗰啲日子俾返代通知金啦

部門主管ok即係攪得掂唔使擔心
同埋佢update話唔係即時，係想提早少少走

個post係咪會自動移台

想早走 咪俾錢

同事話佢份約係三個月通知

痴線的

痴線佢又簽?

我都聽過某銀行係咁

如果被公司以違反合約內容而終止聘用
咁公司使唔使俾代通知金

要嚴重違反先唔洗比

叫個再大粒d 既批囉

佢依家entitle三星期病假
係咪要玩到咁盡

唔比錢唯有博炒

叫新公司幫忙補錢, 唔得的話咪叫佢等一個月
大部分公司都係一個月架啦, 大家都知規矩

睇你違反啲咩囉
合約正常有寫
應該會有句 如果你犯左啲咩嚴重野
僱主就有權唔需要給予通知期或代通知金去終止僱傭合約

如果你做啲普通野博炒咪賠錢比你走

不過咪撚做埋啲仆街野啦
加上又做臭自己個名
話知你係咪轉行 一但你新公司同你做reference check
你舊公司實玩謝你
你都唔洗旨意搵工

佢resign咗
新公司唔肯俾唔肯等就冇嘢撈架喇

呢個係佢自己問題 wfc
明知自己間公司 唔係一個月 而係三個月更加要plan好d

仲要部門主管話ok 但佢無權力違反公司規則
早走要補水係合約訂明
真係唔明有d咩問題

你"個朋友"咁撚想轉工咪比錢走囉
錢又唔撚想比又想早走 又唔早d規劃 又唔同新公司傾好
呢個世界邊有咁著數?

你同事就是

部門主管話ok佢先resign架
又blame the victim

呢d主管冇權話事

擺明想冼佢獲金

樓主係咪fg黎架
點解可以咁撚on9

都係victim啦

佢二月一遞信
正常last day係
五月三十一定
六月一定
六月二?

計錯
係四月三十
五月一
定五月二

唔痾屎十零日逼個腦細補返代通知金要你即走

有創意

有無潮文可以睇返

講咁多都冇用,就係冇方法,,補錢啦

仆街樓豬同下圖個廢柴賤種同一類人，啱嫁啦，就跟住用同一招啦。

簽果時冇問題，後來見冇著數又想反口 "R" 到盡.................
你朋友應該係傑青

你閱讀理解有問題定智力有問題

佢冇問題，係你有問題

請1個月sick leave

同事份合約有底薪加津貼
要賠嘅話應計底薪定全數?

物以類聚

你同事就是你

原來你真係智力有問題

底薪 因為佣金冇指標

Btw
HR 會慢慢同你計 一蚊都唔會計漏你

冇架喎
你合約寫到明
一係博炒
一係賠錢
如果人人都可以走灰色地帶唔賠代通知金仲要黎把撚?

Cls 你就真係有問題

二月一號遞信
Last day係四月三十

賠幾多自己問hr啦

正常一個月通知係賠過去十二個月平均工資
如果你通知期係三個月咪自己乘番

點解你要扮係你同事

不是佣金，是每個月定額津貼

佣金都係包括係713條例入面
所以底薪 佣金都包

所有報酬
包括佣金，津貼都屬工資一部份

好奇一問
未來既佣金會點樣計法?
按照過去幾個月拉平均數?

平均

計由遞信果日起
對上十二個月的平均工資

菇鳩寒
好嚟好去咪算囉
世界好細㗎 轉個頭比人唱衰你……個同事就無謂啦

多謝晒大家嘅熱情回覆
我會同我同事講架喇
連登仔多數都係企係資方同人事部嗰邊

你on9? 全世界邊個地方唔撈唔洗賠？

連登仔企你同事果邊都冇用架
如果合約可以話唔守就唔守仲要合約做咩

叫你「同事」自己上黎睇咪得囉

講真話、講合約、講法例，又會係企資方個邊ge？

你都on撚9
企係你果邊 你都唔撚洗比錢咩

你覺得你自己有理咪搵勞工處囉

垃圾樓主
白紙黑字寫明
自己無睇清楚怪人唔撐你
祝你兩份工都無

姐係搵自己部門呀頭黎搞

屌你老母
你都ON撚9 自己柒完仲想話鳩我地企資方個邊?

你講你自己有乜道理要人企你個邊囉

victim?
你on9架? 你自己由簽約個刻已經知要3個月通知期
你唔係要問你個部門主管 我可唔可以早走唔比錢呀?
而係要問hr
更何況你個部門主管話ok
ok d乜呀? ok你早走? 你中六合彩拎錢扔鳩老細塊面話要早走 唔通唔ok呀?
ok 唔等於你唔洗補水囉 柒頭

你話你問個部門主管 我早走但唔補水得唔得呀? 佢答ok
咁又點? 你個dept head 有撚權力幫你決定洗唔氾補水呀?
屌啦星自己on撚99食錯賓州走黎話鳩人

樓主擺明係on9，只問立場不問是非

呢d人唔值得打咁多字屌佢教精佢，由佢啦

計你對上唔知幾多個月既平均數

樓主企係庇護工場果邊

留名睇樓主新舊公司都無得做
再加賠錢

射波唔報返上公司得唔得？ 射到公司炒返你轉頭

😨
但係點樣去計

大種乞兒嚟講樓主你真係超晒班，拜服拜服

上面講左

如果代通知金用平均計
咁三年月通知都應該用平均計
即係365/12x3=91.25
即係五月二先last day

一切跟合約辦事

樓主過番輕度弱智個post啦

你自己諗 ？

通常好高位先會3個月架喎

91.25做乜9

有sense

同hr 講會報勞工處，絕大部分hr 都會死狗放人。因為怕麻煩

吓，咩原因報勞工處

你以為啦
我做過兩間公司啲hr真係唔怕上勞工處講數
由其是hr無犯勞工法例之下
當面追埋你數都仲得

係，我呢間真係唔怕

工傷囉

三星期原來係要per annum pro rata

你的同事就是你?

點解唔俾代通知金
間公司對你好差

好想知道俾負評嘅連登仔
係咪按合約精神
從來都唔會打去waive信用卡年費
定係連信用卡都冇

拎No pay

樓豬弱9智，做乞衣啦，隨時入行，隨時唔做

日日都瀨屎

WTF

以為全世界同你一樣？

咁理直氣壯叫你朋友直接走人啦
上嚟問咁多把撚咩

連自己都唔敢講，下下用同事代替，你唔死都無用

諗畢都有問題
你個情況套返落信用卡到
係到我打去wavie 人地唔俾我waive 我都要賴死唔俾錢囉

合約唔係純粹保障單一方架嘛
放你走係人情 唔放你走係道理
問下自己點解人地唔賣呢個人情比你

都唔知你個乜鳩比喻
我果張簽約果陣就講明免年費
如果收我錢 咪大條道理打去waive
你而家係講明要年費
人地收你錢就打過去嘈
唔比waive就周街唱
樣唔樣衰D呀

waive係人情,唔俾你waive係道理

你就你啦屌

曠工等佢炒

good idea 喎

你都on 9，唔識就咪答啦垃圾

睇你地合約，如果無寫明，
根僱員合約，
2月1遞，3月1既前1日，即係2月尾會係last day
2月尾(28)遞，3月尾(31)既前1日30號會係last day

通知期間要執到正AL都可以唔比你放，
更何況係No pay

咁你想點?
你夠膽咪逼到佢炒你囉

我請人，大把大貓銀行員工自己俾兩個月short notice.

合約係以公平為原則簽，通知期保障既係雙方，你所作所為正如你係資方想無故炒個員工，上黎問點樣可以唔比通知金，唔屌你就奇，賤撚到咁，屌你老母

很清晰

OK D 咩先?佢撚有權力決定使唔使俾代通知金
自己無知ON9仲話人blame the victim

但2月27呢?

On9 post lm

連登仔點解咁撚奇怪
又要負評又要追post
隔離post講食物加料就爆幾千正評
而唔會爆晒負評屌食物唔應該被加料

回post鳩屌又被無視嘅清
有冇感到寂寞

3月26 last day

原來係咁